進擊的巨人 98東立漢化

艾倫見到佢阿爺!?有趣

艾倫最後嗰個輕蔑既眼神真係

唔用apps睇難load少少

又要等一個月

艾倫成熟左好多
好似看破紅塵咁

法爾可係阿哥個仔??

唔會呀嗎阿哥先三十左右，個仔已經咁大個

重睇86-87啦

期待下一期

睇黎呢一章開始步入高潮

終章feel la

除左最尾果兩頁，其他都飛住黎睇

兩邊巨人係咪要聯手

咁搞法瑪雷果邊仲點夠打

好撚正

長官串撚到馬撚
萊納講事實都比你屌屌佢老母

連吉克都同艾倫聯手精彩囉

然後隔幾集返來講話故事好亂，睇唔明唔知講乜
巨人真係垃圾

兵長話下次要斬撚死袁巨wo

成本書最精彩都係呢刻

但瑪嘉烈好久以已經知道

太好睇

車力話長官們d計畫聰明到可能將一切寄託4個細路身上
係咪暗抽3人組

元帥話有鼠輩入左屋企

係未知道艾倫入左黎

新一期單行本幾時出呀

大陸仔分析得幾好

自從萊納自爆之後艾倫就憎到佢入骨
猿生都唔例外
但見到艾倫仲記得佢地當初話好想返去已經返唔到去既回鄉，仲話鄧佢高興真係有Ｄ眼濕濕

等左咁耐今日出左

應該係讀到老豆記憶後原諒3人組

我覺得 艾倫 果句「恭喜你番到故鄉」, 係暗串緊 萊納

類似「我真係恭喜你呀, 簽左洪欣呢個西女人」

表面恭喜, 實際係有骨, 準備隨時開拖

瑪加列應該同情艾爾迪亞個邊
第一頁條仆街串萊納之後個分鏡眼神好似睇唔過眼

萊納野野俾人串
身同感受

正係邊?

痴撚線 又要等一個月

文戲搞左成大半年，直接講設定講到期期字海咁，又無神神跳去牆外比班生面口新角色做主角

睇個勢唔係瑪雷vs牆內，而係瑪雷+牆內vs全世界

瑪雷軍部對攻島一籌莫展，戰錘搵隊長傾肅清軍部既事，瑪雷內部將會大變天，打帕島重係咪重要？

大家都好明白一點，馬雷同帕島利益其實係一致，馬雷唔可以冇左巨人力，但仍然用巨人力既話就會成為全世界眼中釘，甚至可以講現在已經係全世界眼中釘，而且個狀況似乎不可逆

再進一步講，馬雷人點諗唔再重要，馬雷成個國家其實就係戰錘操控，隊長會對戰錘臣服，好明顯馬雷反而係廢人集團，一直以黎既發展反而係戰錘家族操作住，如今意識到危機，戰錘家族仲會唔會再繼續以往既路？

可以想像到戰錘同皇族"分家"係為左壓制艾爾迪亞人既力量期望因此而和平，但係馬雷人又貪心又廢，到處打仲要攪和埋牆內，所以戰錘同皇族既計劃告吹左，而如今全世界人仍然仇恨艾爾迪亞人，而且連馬雷人都仇恨埋既情況下，戰錘同牆內已經冇必要維持敵對關系，聯手打全世界先係利益最大化同唯一生路

當然打敗全世界即係延續種族主義，咁樣既和平的確如諫山所講唔乎合主角群同大部份讀者既期待

樓上咁大篇野睇到我頭都痛埋

重睇啦

波可抽到箂納應一應

諌山話唔會係happy ending, 艾倫會係悲劇， 睇來都無咩好下場

而家就咁發展落去,就算牆內贏佢都唔有好下場
得返幾年命

艾倫 見到 萊納 應該有d準備
唔會咁on9 比人引蛇出洞掛

比人反潛入一網打盡

CLS咁撚勇去自爆

第四段好似有少少出入
戰錘佬已經喺上集講過係泰巴家賦予馬萊力量同自由，喺今次出面發表宣言之前泰巴家族係冇對馬萊作出任何干預

on9 一問: 點解艾倫可以斷咗隻腳嘅？唔係識生返咖嘅咩？

唔係暗抽， 係明抽

4個得1個番到黎

巨人能力者可以視乎經驗，操控傷口幾時癒合

我仲諗艾倫係咪日日切自己隻腳一野

嗰陣萊納喺城牆自爆前都可以控制癒唔癒合啦

我反而好奇點解艾倫阿爺無送去樂園
佢點保命

個祭典就係要對付始祖巨人，即係艾倫。而艾倫已經送左上門。

或者係相反。總之個祭典就係為左艾倫。

吉克篤左老豆出黎立功，應該係咁。再加上吉克做埋猿巨

邊度有話要肅清軍部？

後面一大堆個人猜測太空洞空廢

稍為有認真睇 唔難分辨戈尐話今次祭典一定同艾倫潛入有關係鳩up 戴巴家族一個月前預備今次祭典 係今日終於等到交託比軍官既事辦妥 將'重建計劃資料'拎到手 所以絕對冇可能同艾倫入侵有關
祭典會公佈部分事實 作為最後賭注 馬雷同艾爾迪亞人面臨滅亡危機 可能會提早按下食慾的機關 將一齊重建

LEO仔 HI

諗真，呢四年島發生左咩事都仲未講，淨係知艾倫潛入，同埋瑪雷的海軍失去左碼頭控制權。

王政府雖然被調查兵團控制，但仍然有潛在反對勢力。可能發生左幾次政變同埋清洗。又幾集了

有可能 瑪雷人 會變飛機杯

又或者公開巨人真相

睇故事脈絡大趨勢 似乎真相的確係巨人破壞多過建設 無理由冚世界歷史記載都錯而復權派岩 戴巴話為補償先放權比馬雷等等跡像都表明復權派錯晒 復權派被片面誤導以為巨人係好野黎 所以吉克話艾倫比佢老豆洗腦 巨人族係害死人類既仆街黎 否則知道真相既雷斯王都唔會用洗腦呢招去控制樂園人群思想 對不對？

對話提到屋企嘅柱應該係指馬萊控制緊嘅巨人
就黎崩塌嘅柱，即係馬萊知道吉克想叛變，慶典應該係想用黎殺25仔
咁艾倫自爆出黎應該係想拉埋萊納過黎

始祖/進擊 + 超大型 + 猩猩 + 盔甲 V.S. 車力 + 顎 + 戰槌

吉克個捧球手套去左艾倫到

聽個分析聽落幾make sense
btw見上面leo仔打咁多野我都盡量唔帶偏見認真咁睇下
屌你睇咗三次都唔知佢嗡乜鳩毫無邏輯
點解宜家庇護工場都比上網

佢個句哥哥為細佬著想係好

萊納唔聽話都可以用個細路控制佢，引佢落地下室堅仆街，萊納一係聽話一係幫馬萊變巨人捉艾倫，咁個細路一定死。

吉克叛變就應該定左。佢特登叫萊納去。

條傻閪係我個個留言負評笑撚死我

戰鎚+馬萊應該揪哂咁多個
車力 + 顎點都係艾倫吉克個邊
開頭波克笑鳩馬萊D作戰計劃垃圾，幾集分鏡都畫佢同狗巨咁親密狗佢應該都係同一陣營

用番imgur會錯次序，如果用雲端或者相薄用ios版lihkg唔會留底gmail

佢話唸到個方案消除世界對艾族人既仇恨
如果宣佈將收容區所有除左榮譽艾族人既艾族人送去樂園咁艾倫吉克就有一個好合理既開戰理由

法爾可老豆係邊個
佢既叔叔係艾倫老豆。明明艾倫老豆係得個細妹，仲要一早死左

入贅

似一野爆哂巨人殺哂外國人

可以係邊話睇番 入贅邊個我諗唔到

呢個真係唔明

諗到了
原來一直都get 錯
法爾可 同 柯特係兩兄弟
柯特係吉克（獸巨接班人）
佢地兩兄弟既叔叔係復仇派（之前show 交叉標記比艾倫老豆睇果個）

究竟東洋國設定係點
左膠大國？

個東洋女人無啦啦幫手解圍一定係伏筆，可能想講東洋都係比人陷害過
即係講mikasa身世有關

吹奏下日本人姐

重睇啦

佢和服背面個icon

match

但係個司令官講話有啲柱崩左，有啲柱仲用得，唔係代表某啲巨人唔會倒戈咩？

其他人就西裝 佢就和服

咩係食慾的機關

三笠手有個家紋 第五話

LEO仔上水未

齋負評唔還拖咁撚自悲呀

負評埋呢個呀笨

呢幾話都睇得出吉克想叛變
但係點解佢會無啦啦改變想法?

強暴強尼
#33539

SKT三連霸冇死角
#33539

劇透撚SKT三連霸冇死角比我狙擊過比動畫POST BLOCK柒 以為改名洗底隔一排我就認你唔到唔會比我再狙擊?

論出名拍馬都比唔上你啦

高橋岸已經比我撚到收左皮

車力唔係前兩集先同吉克做戲呃馬萊咩？

強暴強尼
#33539

SKT三連霸冇死角
#33539

劇透撚SKT三連霸冇死角比我狙擊過比動畫POST BLOCK柒 以為改名洗底隔一排我就認你唔到唔會比我再狙擊?

哎唷唷 咁小事就改名 否定自己存在 你都唔係幾自重

漫畫POST冇人理你喎
下年出第三季你再COPY AND PASTE段野啦

點解要等第三季?

強暴強尼
#33539

SKT三連霸冇死角
#33539

劇透撚SKT三連霸冇死角比我狙擊過比動畫POST BLOCK柒 以為改名洗底隔一排我就認你唔到唔會比我再狙擊?

我唔明點解要等 等WHAT

強尼仔做乜霸氣盡失字裡行間流露出死狗氣息?

HI 強尼仔呢?

有冇人幫到佢解圍，佢睇咩版本睇到話要肅清軍部? 中文版英文版韓文版定印度版? 定係佢睇左另一套漫畫定係黎自平行世界穿越過黎?

強尼仔深潛?

今集最爆之處
話俾觀眾聽巨人世界有日本人,尼架,呀拉呀娃

我唔想出聲唔係因為冇理由去支持自己既推論，而係同連登仔討論等同陷入冇意義既罵戰泥沼，特別係冷飯王呢d一旦認為某種諗法係真就不斷為駁而駁既on9，真係冇精力同呢d人浪費時間

好似上面有條友駁我，佢講既野係
"你邊忽睇到戰錘話要肅清軍部"
其實咁叫駁左咩？戰錘亦都冇話要肅清吉克等人，同馬加特對話內容全部都係暗示，你唔能夠拎出自己一套理論去反駁人就駁，咪即係為駁而駁，我唔想係呢d事上浪費時間

點都好，我再講一次點解我會認為戰錘同馬加特係想對付軍部，馬雷權力中心，我真係唔知點解咁多人唔留意呢部份

馬加特見戰錘，一開波戰錘就講馬加特已經做得元帥，事實上佢唔係元帥，響佢上面仲有一班人，點解戰錘稱佢為元帥，軍隊將會屬於佢？無疑係打算將原元帥同佢一黨全部扯哂落黎，馬加特先有位上，如果馬加特只係拉到吉克叛變，查到艾倫潛入，呢d常見軍工就做到元帥，我諗佢同聯合一戰既軍功足以做到元帥，權力頂點有黨有派，特別軍隊呢種講power既組織，要推一個人做元帥通常就係打死一大班有兵權既人至得，所以戰錘稱馬加特為軍事力量頂點，好可能就係想肅清馬雷軍部內部既垃圾，其實由馬雷編一開始，創哥就不斷描寫馬雷軍部智能低下，講身份唔講能力，懼怕巨人力，冇膽色呢d有如帕島班貴族既特質

而馬加特對戰錘既報告內容，將軍隊比喻為家，話有大量地方需要拆除，不少地方已經破舊不堪，意思係指乜？艾爾迪亞人包括吉克都唔能夠入主馬雷軍權力位，何來大量？艾爾迪亞人極其量只係武器，係運用既道具，呢一刻馬雷軍既構成其實係由馬雷人極端主導，大量拆除當然係指呢班養專處優，腐敗，殘破不堪既馬雷人，剩低既柱子呢？馬雷智巨除左戰錘一共就只有4個，殺左d想叛變既仲淨得幾多？而且艾爾迪亞人會係軍隊支柱？好明顯呢d支柱係指一直以黎做得唔錯既權力機構責任者，好似"審查"班友，馬雷軍乜都做得唔好，係"審查"做得好，呢個有吉克認證，仲有軍事/巨人力研發，統籌行政做隔離區班友，我認為呢d人先係馬加特口中既仲用得既支柱

其實故事發展到現在，諫山冇意寫衰馬加特，戰錘等馬雷方既正常人，馬雷亦都同帕島情況類似，如果帕島既牆係實體巨人組成，馬雷既牆就係馬雷人組成，佢地都同樣響外敵圍繞下開始失去其應有功能，露出權力中央又廢又腐敗既局面，而且戰錘同雷斯王歷年黎做既野類似，用外力，用牆黎圍起艾爾迪亞人限制其力量黎取得和平，我有理由相信馬雷會同帕島一樣，黎一次調查兵團政變級數既權力交替，最後戰錘會點行，我買佢同帕島合作恢復艾爾迪亞人既完整力量用暴力取得和平，我係咁估，但只係推測，同戰錘想打巢現在馬雷軍部既想法相比，可支持既理據較少，同帕島合作只係我睇諫山係用緊鏡像比喻既手法黎寫緊帕島同馬雷雙方而得出既結論姐

我知道冷飯王之流又會選擇攻擊我本身，或者睇都唔會睇講d無意義既野，所以我呢期已經唔打算再討論，我地睇下下集戰錘係咪真係攪鳩馬雷軍部囉

TOO LONG LATER READ

原來冇source斷鳩估 仲以為我睇漏

斷鳩估都唔識加'可能' '我斷鳩估' 既字眼 到人問起先話係推論 即斷鳩估 咁係你表達上既問題 你可以有自己既理解 但冇個樣up個樣up到好似已經係事實咁 就只不過係你表達問題

想問下艾倫係幾時潛入去馬萊
印象中前幾話好似有其中一頁話佢係跟住戰爭受傷既士兵入去做治療 但唔記得邊到

老竇撚
我認我撳錯掣負皮左，自膠

我buy你
我睇個陣都係度諗「家」會唔會係指馬萊

唔知點解個祭典我會諗左做GOT入面既Red wedding，佢似想殺晒所巾阿爾迪亞人咁

個冷飯王一早俾我ban左，所以佢打乜我都睇唔到
初初唔記得左點解佢會俾我ban，多謝你提醒我

條傻仔仲係度CAP圖，以為會吸引其他人撐自己，但根本就唔會有人理佢。

呢D傻仔根本人生完全FUCKED UP，就想係網上搵存在感，基本上無視佢就可以。

我都覺
戰錘同馬雷合作 奴役自己民族既人 自己就獨享權力同利益
睇到佢根本唔係為自己民族
仲有佢係講話度話會解決巨人既問題

屌，做乜9，巨人post成日都有小學雞罵戰

萊納同艾倫打和super嘅話
係咪代表呀妮bb就嚟可以再出場

錘仔佬跟本淨係出咗一集本
描寫未夠好難估佢動機究竟係乜
仲要嘢隱晦又多比喻

祭典會唔會同個地點都有關
無啦啦叫晒啲人去嗰道有啲原因
如果純粹上面巴打講話係軍隊權鬥咪好似唔match

因為有leo 仔冷飯王係度

咁leo仔你又改名做 "我係王師奶" 呀
#8129 冷🍚王

艾爾迪亞人死鳩晒，錘仔佬都無運行
如果佢知牆內變左天，可能會合作

leo 仔 你自己都係劇透撚 係度扮咩正義撚屌人劇透呀
話你精神分裂真係冇講錯

[四月新番] 進擊的巨人(Season 2) 第六話

點解每次巨人post一定嘈，不如大家唔好亂咁揣測分析，可能會嘈少啲

我都覺錘佬的行動關帕島事。如果帕島冇發生政變，戰錘佬未必要干涉，或者冇咁早要干涉已經比左瑪雷的自由同權力。（佢好似有講到自己祖上都唔洗咁做，係到佢先要。）
但馬萊攻島行動應係佢密許。

如果假設145代王曾同戰錘佬有密約，咁好可能家係指島上的王政府，而幾根柱可用，可能係講反對新政府的勢力。但新政府知道新的世界觀之後，係繼續唔干預世界定係殺出去拯救族人都未知。

個祭典可能各國使者，馬萊人，集中營尤彌爾子民，島上尤彌爾子民代表（艾倫/好可能超巨同女巨都已經潛左係附近）黎曬。

阿妮根本唔忠於馬萊

諗住挖下其他人的劇透就以為會有盲毛撐自己，但又唔知自己一早柒到開巷，
個人咁柒，改完名都洗唔到底架啦。

船頭尺.
#128089

呢度既質素比百度低，同大陸百度比，呢度有唔少人鐘意發表長篇大論冇一個焦點，當自己睇穿成個故事浸係自己個世界，而大陸仔既意見一般都比較具體，引圖解說，但缺乏邏輯性。

討論區唔討論
戇鳩既分析自然會無人理
係有啲人獨裁，人地講既野唔撚啱聽就屌鳩人

你咁撚鍾意咪死返百度囉留起到托柒
走啦大陸仔無大留你呀呢度
人地鍾意講乜咪講乜，係你自己單方面覺得人地以為自己睇穿成個世界，我作為旁觀者我唔覺得佢有問題，唔好話你唔抵得人地講野有point多正皮
然後自己啲留言無人理 起到亂搵位入人
本身都block撚左你但都想睇下你講野可以廢撚到邊個點

邊個唔抵得邊個有point 有腦既早就睇穿

搵返之前d post黎睇 睇下邊d傻仔係咁quote我d意見黎屌啦

我對人地既意見一向冇意見 故事明明冇講既情節講到好似有咁似層層 問一問個source就發晒癲 鳩up兼唔受人質問就好可悲

仲要話自己'推論' 邊度推邊度？ 睇過？ 斷鳩估同推論係兩碼子事情 例如人地分析三人組潛入 有晒圖文咁講 作出合理懷疑 就叫推論 又例如我係13年利用萊納對座標既執著大過滅城作分析推出艾倫控巨能力 就叫合理推論 自行腦補故事內容叫斷鳩估 難聽講句叫鳩up 呢d唔係推論 收起你d語言偽術吧啦染頭皮們

同埋我有係百度出分析文 大把陸仔明我講乜加以討論 d陸仔冇野做睇熟晒個故事 好似得你地唔明我up乜

有d人從來都係屈係度討論 眼界低到一個點

咁leo仔你又改名做 "我係王師奶" 呀
#8129 冷🍚王
而且你自己都係劇透撚 係度扮咩正義撚屌人劇透呀
話你精神分裂真係冇講錯

[四月新番] 進擊的巨人(Season 2) 第六話

一問一答叫劇透 你打得飛機多射撚左個腦出黎？ 縮返入你死鬼老母個臭閪度啦戇鳩仔

唔好理佢啦，你QUOTE佢又要睇多次佢打果堆垃圾，咪由得佢自己係度自HIGH

唔好理佢啦 何苦間中趷個龜頭出黎? 看不透新會然思維

打輸左既狗吠得特別大聲

其實去到大砲巨艦時代
巨人之力其實仲有冇影響力都成問題
畢竟去到有飛機玩空襲
巨人就係得咁多隻 武器就量產

強暴強尼
#33539

SKT三連霸冇死角
#33539

劇透撚SKT三連霸冇死角比我狙擊過比動畫POST BLOCK柒 以為改名洗底隔一排我就認你唔到唔會比我再狙擊?

?

( Show Blocked User - 我係王師奶 )

好柒煩
做咩姐你，洗版洗得愈勁代表自己愈有point呀而家？

進擊的巨人 97 中文

有人討論既咩？

即場改名

佢有個外號係怨婦王
係咪覺得好貼切呢

比我撚狗咁撚既進擊的柒頭上晒水

強暴仔呢？ 打緊LOL?

由40幾50話畫風已經開始慢慢穩定，
雖然竇講靚就唔係靚但係有自己style。
所以執住畫風垃圾點點點嗰咋人真係得啖笑，
根本冇去睇故事為屌而屌

小學雞嗌交咁

進擊的巨人潛伏幾隻犬長期mon實個post唔出聲 一見到人有point唔抵得就吠

剩係識負皮唔敢出聲 呢D人冇GUTS不如跳樓死左佢啦

終於似肯完

作者只識畫巨人

個日本人幫個細路果時話
「你仲未知道你會接受怎麼樣的懲罰吧」
點解我覺得祭典比艾族人飲飽食醉
就是方便第二日一早畀瑪雷屠城

我諗係翻譯問題
我睇嗰版係「看來你並不清楚會因為這點閃失落得什麼下場吧」

即係倒瀉杯酒可能都要死

外交舞會咁重要, 好心搵高級侍應招呼人啦
馬箂長官戇鳩鳩

其實分析下冇問題

如果唔揣測分析, 大家只會不斷背舊劇情自high同捉人有冇記錯, 一揣測伏線又俾人屌話作者冇咁講過, 好似教徒loop聖經咁, 有乜好玩呀
即係我講緊王啲post呀

其實講清楚咩係現有劇情, 咩係自己估, 理據, 留意自己推測以外尚有其他可能性就得, 同記住作者可以Fake鳩你炒車
大家討論下, 理解作品更深, 擴闊想像空間, 更期待下一集, 我相信都係作者樂見
講到尾都係討論態度問題

同埋巨人post相對王post高質, 其實次次都係某一個人引起罵戰, 你留意下

認同 搵四個軍隊靚仔黎做侍應做乜鳩 好格硬帶出個東洋人角色

個幾隻犬比人睇穿人格打晒冷震ADD都唔敢ADD

咩小學雞
人地有名你叫架
佢叫 leo 仔

講兩句就忍唔住跳返出黎 仲以為咁忍得

冇人比嬲屌仔入位既時候根本零討論

呢D傻鳩真係好陰公 平時講唔到半句有POINT既說話 連討論基本劇情既能力都冇 唯有係度CAMP實個POST等人發表意見之後踩兩句刷存在感令人以為佢好勁睇穿成個宇宙

強尼仔去左邊? 入埋LOL POST都刮佢唔到

榮譽馬萊人 二等公民係咁

其實佢地好高級㗎啦
起碼都叫係侯選嘅榮譽馬萊人黎
馬萊人本身未必肯做侍應 反正都有艾爾迪亞人呢堆奴隸會做辛苦野
而今次宴會咁重要
佢地又會覺得其他艾爾迪亞人太污糟唔上得大場面

柒撚到咁比我就潛到第7層深淵之底啦

但全世界都憎恨艾爾迪亞人, 包括外交使節
我明啦
馬箂始終當其他國家係敵人, 開舞會係打勝仗耀武揚威寸人
搵四個細路做待應, 玩鳩班細路, 同時又玩鳩啲使節
好撚仆街

全世界都憎恨艾爾迪亞人, 憎到出面
但點解外交使節對戰鎚巨人態度完全相反?
靚仔真係大晒?

條使節根本係戴巴同馬嘉烈所講殘舊不堪既腐敗官員，仲有頭幾頁鬧萊納條廢柴
留名等睇祭典清算呢班垃圾

消滅大地惡魔既後裔喎

做show姐 不過戰錘係當年帶頭揭竿，所以各國都會俾返些少薄面
不過留意下佢地酒會d對話
黑人肥佬左一句「救世主後代」右一句「救世主後代」
黑人女人「細個我重成日整喊你tim」
威利話包頭男手背條疤 你細個自己碌落樹整到(架7頭 )
根本唔係正常寒暄，而係喺度互相暗寸

外交使節我指酒會上來自各國嘅賓客

強尼仔用左咁耐時間收拾心情上水拿？

sasageyo sasageyo

新移民收嗲啦

萊納落地下室果陣有猶豫

主角佢地捉巨人嘅技倆

留名等睇下集RED WEDDING

?

下集應該開波啦掛

應該做多一話文戲
戰鎚演說 + 艾倫箂納鬥嘴炮
最尾一頁某人爆發巨人mode
然後下月刊待續

我估無論發生咩事都好
班外交官員都要死晒

點解全部連登動漫post一定有啲傻鳩罵戰

其他死曬都好 東洋女人可能冇事呢
話曬都幫左個細路

#155

有啲動漫撚怨氣好重，同自己觀點有少少差別就可以追住你唔放

個個都當哂元帥係戰鎚巨人
有無人諗過作者黎個反高潮
可能啲細路仔先係戰鎚巨人

下 佢唔係一早話左佢自己唔係戰鎚

Oh 睇翻原來冇講 但唔知點解由頭到尾都冇當過佢係

可能係唔抵得人地既觀點更透徹獨到

猿巨今集無啦啦搵人玩傳接球
艾倫又無啦啦收到家人送畀佢嘅棒球手套

尤其是有個叫冷飯王嘅人
出名成個怨婦咁狙鳩住人黎咬
不過最近佢改左名lu
不過會員number 係#8129

好想快d 知呢幾年主角個邊發生過咩事
究竟點樣同呀哥秘密聯絡再由敵對變聯手

唔洗"尤其"，根本一直都係佢。

就算網絡世界遮住個樣表達自我都係咁話，佢真人個格應該都係有D MENTAL ILLNESS。
因為我諗唔明正常人點解要做到咁樣，又要CAP晒圖，又要集集入來搵交嘈，
明明都冇人理睬佢，又要好似曱甴咁瀨死唔走，又不斷想撩人理佢，
好鬼古怪...

點解我個個post都有你出現？ 點解呢？ 點解呀？ 唔明wor

討論巨人討論到好似你咁唔抵得人有point真係罕見

咩人咪睇到咩野 你只不過見到你自己

發覺冷飯狗真係似有精神病
講野九唔搭八

精神病人物以類聚 已證中出入過精神病院 隻禁極刀好有可能係佢D院友 呢度好危險

所以我地唔好再quote 佢啦
反正佢係其他台都柒咁多post
入去撚下能狗大使leo 仔算

個個都搵到位入我黎串 串到我喊 得你鳩吠毫無殺傷力 太弱

我都廢撚事quote佢
全程自言自語 唔知佢做乜鳩

強尼仔深潛

Autistic kid又黎表演精神世界自我交談

我認為戰錘會將巨人之力來源嘅「真相」透過戲劇形式講出黎

從而黎一招視線轉移 將仇恨嘅目標從艾爾迪亞人身上轉到其他野上

事關大陸個分析吧有人提及戰錘會殺晒所有外國使節呢個自殺行為 其實只要大家睇番戰錘同馬加特之間嘅對話(詳見漫畫page 16)就會知道戰錘個立場係想救晒兩邊(馬箂人同艾爾迪亞人)

所以戰錘更加唔會咁斷送所有馬箂人同艾爾迪亞人嘅未來

大陸D分析帖睇壞腦 睇下屎工奇之流

BTW 中出強尼仔呢? 潛到影都唔見

終於係被竇喊完又出番黎吠啦

阿尼
99?

上面兩條友做乜鳩野

LEO仔呢

成套野 最想睇亞妮

幾時有牆內消息

強尼仔又縮返入老母個臭閪度牙？

撚狗combo

有巨人POST通知聲 置頂POST黎

有少少似假

今個月咁遲都未有情報嘅